唔割撚入嚟！

我地圍爐唔割有柒用咩

出面大把本身黃嘅和理非，但唔上連登嘅人割緊啦！

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

要整道歉文宣！！

何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

幾句建議姐818 各自爬山

好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

繼續接機，多人接機真係控制唔到

我開左個post brainstorm點樣可以幫到班旅客
一齊傾下

暫時：set counter幫旅客book機票，解決落腳等等問題等佢地唔好咁徬徨

塞幾日放幾日 等同一批旅客唔會滯留太耐（塞幾放幾要大家傾）

兄弟爬山，你理唔到人哋割唔割，由自己做起